勁量 Power Max P18K Pop 智能手機 18,000 MAh 超強續航力

對現代人而言，手機沒電可說是最大的噩夢。不過為了延長電池續航力，大家可以「去到幾盡」？如今，電池廠商勁量正式涉足智能手機品牌，在 MWC 上展出擁有，電池廠商勁量正式涉足智能手機品牌，推出擁有 18,000 mAh 超大容量的智能手機 Power Max P18K Pop ，為用家帶來超強續航力。

勁量 Power Max P18K Pop 以超大電池容量為賣點，官方聲稱充滿電後，可以連續通話 90小時、播放 100 小時音樂或播放接近 48小時的影片，同時支援 18W 快充，更可以當作「尿袋」一樣，為其他裝置充電。不過為了提供這個電量，手機的厚度足足有 18 mm ，猶如磚頭一樣。

除了電量以外，手機更採用 5 鏡頭配置。當中，彈出式雙自拍鏡頭分別採用 1,600 萬及 200 萬像鏡頭；機背主相機則採 1,200 萬、 500 萬及 200 萬像素鏡頭。而熒幕則採用 6.2 吋 HD+ 無邊框熒幕設計。其他規格方面，新機採用聯發科 Helio P70 處理器，同時配備 6GB RAM 及 128 GB ROM。

咩人會帶舊磚出街

長期郊區工作, 幾日唔係城巿果D人

磚嚟喎 乜而加d磚都咁智能 打到電話又剩

咁我拎舊大尿袋唔好

驚你唔記得帶～

要差幾耐

Mtk磚頭.............

5-6hr 我估

呢部應該叫智能尿袋

佢可以幫人叉電

應該加無線逆向充電

啱哂成日話iPhone 舊電唔夠大既人買, 成部satilite phone 咁厚

屌你用mtk幾大都冇用

買去isis. 做武器

MTK新果啲U好咗唔少

係mk 行行街拎出黎打電話
一定全街焦點 威豬呀

大陸入境會否扣留?

上唔上到飛機

同問，充電器上唔上得飛機？有無限制？寄倉得唔得？

鋰電一定要跟身，唔可以寄艙
18000mAh仲可以上到飛機，實際容量限制唔記得左，但呢舊野肯定未過。而且廠商點會整部手機唔可以帶上飛機，除左Note 7

It狗，你的資訊很有用

我唔係讀IT，只係做物流有上過危險品course